建議迖狗可以同Angela拍拖

反正Angela都慣左比狗屌

樓主好波

咁Angela 不如同我拍拖。。。

。。。

Angela 呢d級數送去尼日利亞都冇人要

打錯
係cup數

你隻狗有得屌 但你無